《秋風起》hku巴絲最想去邊支fac soc既campaign

我先 一定係支持我個fac啦
問班想上莊既人，上年fac soc斷莊有何感想

唔知今年campaign 會唔會又有人俾人cam到喊呢

冇興趣睇人問埋哂啲 on9 問題然後以為自己好有建設性。

order order !

好威好勁呀

最想去Med Soc ExCo因為有師弟上

不過ExCo非Fac莊